大學 ownership program 更新出8代cpu？

想買ultra book, 見dell xps 9月中出第8代U, 問過ownership program 話未知會唔會更新。有冇巴打上年或之前買過ownership program, 出新機會唔會更新？

唔知等唔等好

唔會

我等xps 8th Gen 算

唉，舊機$7900，新機我諗要過萬，仲要少2年保養，1516唔知點揀好

我以為九千零蚊

8gen xps13 1300usd起 香港奸商再10算 你準備13000 就得

不可能

個原意就係清舊機

i5 256Gb 正價點止9千？你講i3?

幫手清倉底貨啦

我都係想買xps13啊

低過8折，都係買舊版算

Ownership不嬲用黎清舊機翻新機

Apple會，其他唔知

上年細妹9月買左6代u版
但拎期期係咁delay，最後10月拎左7代u版

xps13

你買哥時都係6代U? 新一代U 會唔會寫到明咁賣？

好似係十月個時連個網都轉左做7代u

Thanks🙏